女團空白期 TOP 5

P社佔兩個位

after school就算
反而orange caramel仲大機會

估唔到冇bp份

Pristin究竟發生咩事

LIZZY轉左公司啦

都冇乜分別
as又好，oc又好都冇可能
其實當年捧Nana捧得太勁
再加一代既成員走
之後as已經走下坡

掃完D新人獎就雪得
PRISTIN V已經係上年5月既事

pristin咁能正都無得cb..

hello venue

好慘下姐..

sonamoo我覺得出道曲幾好

咱們中國女孩周潔瓊....

垃圾公司掉佢返去姐

wjsn三個中國成員都半退咁滯

我等緊下次13人嫁

D 歌在直播界爆紅

上火箭個兩個唔撚洗等啦

吳宣儀

係大陸拍劇做女主角好紅呀

hv都當半個啦
垃圾p社

After school可以當解散咗啦
Pristin係咪班女係咪冇老闆想潛規則，所以一直擺雪櫃

fx

窮撚公司冇錢出碟

瓊妹拍一套劇多錢過CB一次

我只要大波瀟

可能上一集綜藝都已經夠
佢地咁多人 cb一次成本應該都唔細

PRISTIN 真係痴線
新團搞成咁

Girl’s day

playback首playback好好聽

其實點解無啦啦失左蹤？

唔係話其中一個成員腦震盪咩
影到佢去遊樂場做收銀

冇JOB撈去左美國收飛
前排好似UPDATE話冇事

好似

佢啊哥係twitter屌鳩p社

邊有公司嫌錢腥
間間公司都趕住賺大陸錢
大陸Lay賺嘅錢都多過EXO八個加埋..

Pristin

me2!!!! 估唔到有同好

當年girl crush冇咁易紅得起，佢地第2次cb焗住走返清純，結果兩頭唔到岸

pritsin真可憐 佢地搞緊咩

打工定點

唔駛擔心 雞瓊去咗做大老闆王思聰隻私家g 夜夜笙歌

唔係嗰陣點會有錢喺微博買熱搜話隊友恰佢同P社待慢佢？喺微博凡親大V營銷博出po都係要錢買架

呢隻雞搏上位博到

除咗中國成員
全部人做廢青

f(x)名存實亡

係超正

我都幾鐘意Sonamoo架，咁啱嘅白虎巴
宜珍

有D 唔明點解唔Keep住出道曲Style行落去，
公司又係垃圾

Pledis 真係垃圾公司黎
明明pristin CD銷量唔差 只係回報冇想像中高 新人期就放入雪櫃

我隊after school 已經比呢間閪野害死左 估唔到師妹都行as條舊路

洪宜珍